{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059767",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 온새미로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックアウト時間以降は追加料金が請求されます。 追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が請求されます。 ペットと一緒に入室できる場所と不可能な場所があります。 バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することもあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、予約時にはペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内としては、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能な点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以降は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できる場所と不可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、予約時にはペンションの基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内として何がありますか？",
            "answer": "利用案内としては、個別バーベキュー施設、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、バーベキュー場、駐車が可能な点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 488
    }
}